你地懶起上黎可以懶到點?

放假唔想落街所以一日一餐
屎忽唔想離開電腦凳 申到隻腳長一長去禁燈制

一日落一次床去廁所繼續訓
不吃不喝

所有掣都離張床太遠，懶唔到

讀書都試過 宜家大個左假期太寶貴寧願捱眼訓都死頂做無聊野

一聽就係有錢人

會唔落床將D鼻涕廁所直接掉落地 第日先拖番地

打飛機用手奶亁淨隻手 廢事拎紙巾

特別係朝頭早訓醒想訓回籠覺果陣

全日喺張床，電話都唔用

.

屌我都試過
最後懶撚完起身個下口渴到仆街狂飲水